公務員做網絡生意， 賺錢捐哂做慈善

可唔可以？

做左幾年， 升左， 寫左篇面試題目和基本常識集。

想買我份野嘅人登記個佢作嘅名， 我公開， 然後定期捐哂佢。

完全唔明你講咩

你打劫完銀行捐錢俾慈善機構洗唔洗拉？

應該樓主就升撚左
想寫本升職天書
賣俾d後輩
賺到既錢就捐俾公益金

仲以為得我唔明

比較好奇樓主係點過到公務員interview

樓主應該係個d technical grade
識計數唔識講嘢個類人

免費Share la

個個board都有不同喜好

Exact 7 ly, 駛唔駛申報。。。

我冇乜理呢d rule...

我d 文上SCMP 架

1999

Block依啲柒頭啦 幫政府做野 中國公務員

或者我將題目接落來， 改小小， 睇下會唔會易明d

公務員做網絡生意， 賺錢捐哂做慈善
可唔可以？

做左幾年， 升左， 寫左篇面試題目和基本常識集。

想買我份野嘅人要做登記， 作個名比我， 我公開佢個名。 去count 人數， 等人 知我賺左幾多。
然後定期捐哂d錢比慈善。 say 惜食堂

如果可以賺錢幫更多人， 做乜要將呢個幫人嘅機會消滅左

即係唔得？

仲以為係鄺體

免費先幫到更多人

你不如直接叫人捐錢，比張receipt 你睇
証明佢捐左，你再比份野佢
d 錢又唔洗經你手

btw, 你改完其實都唔易明，完整句字係咪好難

好主意~

今晚我整理好d篇野先

認真g持，我報定名先。

幫到更多想不勞而獲嘅人